溫書小隊長，出動！

無隊員

5**排隊

出動未

等緊你帶隊

岩岩到步cafe
出動
加油啊手足

收到隊長